肺炎杀伊朗高官了....咱们输了.....

无论中国对伊朗有多么支持
肺炎又扩散还要杀高官

肺炎感染了几百市民就即刻传染到多名高官
伊朗兄弟要死了......要输了

認輸師個原post，唔好俾佢打擊你士氣
黑警成功加人工了....我地輸了.....